警方曾於葵芳站使用致命橡膠子彈

有無人知係咪車廂訓低果位手足而家點
同埋佢中左咩彈